電筒

每人拎番支電筒閃撚番啲狗轉頭啦